9.12 音樂會 德福@2000 + APM@2100

到時見

915 遮打見！

五大訴求 缺一不可

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

推

推撚到2047

G持

pusj

.

push

Push

pushhhhh ar

冇人記得?

pish

好

到時見！

冇人記得？

又元朗又時代廣場又又一城
咁到底係點？

出黎呀大家